近排天氣咁熱，想去新鴻基既商場嘆冷氣

唔知有冇巴打可以list哂新鴻基既商場出黎，最好講埋邊d可以留耐d既，等各位巴打可以係各區tg group約埋三五知己一齊涼下冷氣，檢視下商場有咩不足，要求商場改善咁呢

聽講新城市d冷氣幾涼，但太多人迫係新城市又可能入唔到去，同埋又山長水遠，如果大家可以搵番d就腳朋友去就近商場幫新鴻基打下氣就好，不過最近有d窮又無乜錢消費，當慳下冷氣費

無人想嘆冷氣?

去坐地下

SHK有新商場Vwalk 今個月26號開幕呀
大家去唔去行街?

最近無咩做，閒日既時候去嘆下冷氣，遊行時上街先